好期待下季球員圍住中圈為雲加默哀悼念

好期待lihkg熄燈為衲ded默哀悼念

唔好咬我